［集思廣益］點對付借錢唔還既朋友？

有欠單，寫晒幾時還幾多，足足拖左成年一蚊都收唔到，呢幾日開始搵佢唔到

當捐左佢啦你

小額錢債告9佢

預佢告撚完都唔還，佢有車，可以破佢產，但要皮幾野（佢爭我5皮）
條撚樣最近搞某d生意上過報上過電視做訪問，有冇得搵傳媒搞搞佢

冇可能就咁由佢拍下籮柚當冇事發生

咁就開下名啦

借刀死全家

方法講左
自己諗

上左小額錢債
條仆街想屈返我轉頭，話收我果5皮係乜鳩顧問費
仲話我同佢簽完張欠單冇比到錢佢
佢講果樣野同車有關，而我唔止冇車連車牌都冇
開頭同個主任咁上下既人傾，人地都覺得佢荒謬拋撚到佢口疾疾
依家又要排期再審